小巧耐用的设计意味着你可以带着它进行所有肮脏的野外冒险。 为保持安全而准备的最佳急救包|PopSci商业团队| 2020年9月4日|科普 
 我们需要的是由可靠来源的材料生产的更高效、可回收和耐用的电池，以减轻地球的负担。 欧洲依靠外国原材料来推动其绿色和数字化的未来。 现在它想在国内开采它们 
 这些键非常耐用，有一个光滑的质地，指尖是愉快的。 为您的电脑键盘进行重大升级|PopSci商务团队| 2020年9月2日|大众科学 
 拉链顶部容易填充，耐用的塑料储存库，具有双层结构，使用银离子技术，以帮助防止细菌生长。 户外冒险的水合膀胱|大众科学商业团队| 2020年9月1日|大众科学 
 一个可调节的魔术贴带，使它很容易创造最适合你的身体和耐用，轻棉材料有助于带走汗水和水分。 最适合下半身的脚踝重量|流行科学商业团队| 2020年9月1日|流行科学 
 但目前还不清楚他们已经收复了多少，以及他们的控制有多持久。 五角大楼不知道有多少人在ISIS战争中丧生|Nancy A. Youssef | 2015年1月7日|DAILY BEAST 
 衬衫舒适精致，西装轻松耐用。 讨厌时尚的热门设计师:VK Nagrani用自己的方式成功|Tom Teodorczuk | 2014年12月1日|DAILY BEAST 
 他们是否有计划将停火协议转化为更持久的协议? 当地停火是叙利亚令人悲伤的小和平|约书亚·赫什| 2014年11月18日|每日野兽 
 也许南北战争中最持久的教训是，如果少数人出逃，各州就无法保持团结。 James Poulos | 2014年9月23日|DAILY BEAST 
 考古发掘出了许多古代以色列杯子的例子，它们是由廉价耐用的面料制成的。 西班牙的新“圣杯”:耶稣买不起那样的珠宝|坎迪达·莫斯| 2014年4月6日|每日野兽 
 特里维西克的发动机非常耐用，而且初期成本和使用费用都很便宜。 理查德·特里维西克的生平，卷二(2)|弗朗西斯·特里维西克 
 在低沙点的东面，海湾里有一条淡水流，但人们认为它不是一条持久的小溪。 澳大利亚热带和西部海岸调查叙述[卷二中]|菲利普·帕克·金 
 牛皮纸通常是深棕色的，是一种最耐用的包装纸。 神圣的遗产:弗吉尼亚的生活|多萝西M.汤培 
 你会发现这个书柜是用非常坚固耐用的材料制成的，而且设计整齐优雅。 粗口史|朱利安·沙曼 
 最好的宗教必须能给信徒们带来最真实、最广泛和最持久的好处。 给尤金尼亚的信|保罗·亨利·特里·霍尔巴赫